貼你而家用緊部電話

我先 黑莓 Passport

黑莓 Priv

黑莓 priv 正喎！

係街 我仲諗緊點樣影自己部電話

對鏡自拍

係街揾條索女俾呢個post佢睇，然後順便借佢個電話黎影自己部電話。

當然再跟手問佢囉埋電話啦

我試試 不過唔知仲有無機會覆到呢個post

留名